有線寬頻主席邱達昌證實對肺炎檢測呈陽性反應！

武漢肺炎

證明同佢老婆有密切接觸

又或者共同一隻鴨

莫非佢都叫埋一份

CCTVB都要中呀

老舞群組傳俾老公

佢要住公立定點？

希特拉都cut唔到

好事定壞事

(突發) 有線老闆確診

聖保祿、浸會同養和要武肺測試結果陰性先可以入住。

所以陽性就會送去公立？

但係隔離病房公立醫院入面有冇私家床位

咁佢老婆同邊個有密切接觸

兩公婆叫埋同一隻鴨係支那新常態

父子快重聚

性病咁

VIP 一定有位啦